直擊樂瞳做送貨妹招徠 冧爆客仔：好似網上Dating咁緊張

曾是大台配角，出過噴血寫真，被高登仔封為女神的樂瞳，最近搖身一變做老闆，在疫市創業賣洋酒，好夠膽量。將積蓄押上這舖創業作，樂瞳瞓身去到盡，將卡片掟上網，講明親自接單覆客作招徠。

樂瞳出寫真，童顏加誘人身材，是網友心目中女神。

試打她公開的卡片電話，測試是否樂瞳回覆，雖然只限whatsapp留言落單，並拒絕用錄音回覆，但事後本刊問番樂瞳訂單內容，她即能講出對話細節，確實親自覆客無欺場，而且好有耐性向客人推介每樣貨品，顧客之道達標。

幾年前對洋酒有興趣的她，走到意大利酒莊一趟，之後又通過品酒師試，準備考牌，早為洋酒生意舖路。

疫市創業，瞓身做的樂瞳，掟將卡片上網，講明親自覆客，即引來好多男粉絲落order。

樂瞳卡片電話，只限whatsapp留言訂貨。本刊以客人身份留言，再事後問返樂瞳，她即能講出對話內容，果然親自回覆客人。

做埋送貨妹吸客

開業第二週，她還親自送貨，呢條橋簡直吸引一班醉翁之意不在酒的忠粉，而且清一色男班，買酒見偶像，好過畀折扣優惠。創業樂瞳靠食腦疫市突圍。

送貨當日，記者跟隨直擊。自言小本經營，她暫租朋友葵涌工廈的寫字樓做貨倉，地方不便入鏡，唯有在工廈樓下等她出發送貨。慳得就慳，更找來前新城DJ林柏浠(William)仗義幫忙做司機。

幫手搬貨，純綷體驗吓！有壯男同事又有拍檔，呢啲粗重工夫，幾時輪到佢做。不過小本經營，樂瞳話由拍片推介、設計包裝、試酒、入貨等，都係佢一腳踢。

由拍劇到出性感寫真，儲落唔少男粉絲，故她一搞洋酒生意，班粉絲即力撐幫襯。

酒翁之意見女神

拉著有兩箱酒的手推車，樂瞳說:「好開心，好緊張。唔知佢哋見我有咩反應，可能好冷淡，哈哈！」

她再一次力證親自覆客:「成日有客人喺whatsapp問我係咪樂瞳，講咗好多次，真係我。好似今日咁遲咗少少到，係因為今早我接到張新單，客人來自馬來西亞，我一路覆客，一路化妝，所以搞到遲咗出門。」

第一站送貨到土瓜灣，車上她致電客人，通知約在 15分鐘後到達。送貨行動，雖只是開業宣傳攻勢，但她亦認真對待。

不過原來是「路痴」的她，下車後完全失方向:「究竟點行，唔識路！」，最後由義務司機林柏浠帶路。「好似去嗰啲網上dating，約網友見面嘅感覺，好緊張呀！」話口未完，樂瞳遠處已見忠粉男客，站在寓所樓下等候女神送貨，她急步趨前:「Hello，多謝你呀，非常多謝你呀！」做生意，粉絲變成米飯班主，幫襯她一支白酒已經要鞠躬致謝。

親自覆客未夠，還做埋送貨，對於醉翁之意不在買酒的男粉而言，幫襯一支酒就可以由偶像送貨見面兼合照，抵啦！

有鮮肉市場

暖男粉絲出錢支持，仲化身「送水輝」，一手接貨，一手向她遞準備好的冰凍飲料:「飲啖水先！」，天時暑熱，行兩步已爆汗樂瞳十級感動:「竟然為我預備支水，好sweet好窩心一件事，喺呢刻係咪要飲一啖！」隨即開封，「呢啖水真係特別甜，俾心心。」跟手向男粉說:「試咗支酒，啱飲的話記得再幫襯。」相信醉翁之意不在買酒的男粉絲而言，能與女神見面兼合照留念冧死，幾百元的幫襯支持，濕碎啦！

當日連跑六站，由土瓜灣的「送水輝」，到新蒲崗另一男粉Sunny，都是鮮肉客仔，樂瞳不希奇，還反問:「你地覺得我吸引嘅粉絲對象，年齡會比較大嘅咩？」33歲，勿低估她，仍有鮮肉市場的潛力。

樂瞳話依家跟圈中朋友相聚，都會派卡片，把握每一個生意機會。

「雖然同拍戲唔同，做生意日忙夜忙，覆客覆到凌晨時分，但過程我卻好享受。」

拒酒客閒聊

疫市創業，求出路，也是一種冒險。

「都會擔心生意額，例如成日諗辦法，點樣可以擴闊客源，或者代理更多產品，姑勿論生意最後係咪成功，但見到咁多人留意我，繼續支持我，已經係一個好大嘅鼓勵。」

親自覆客，未遇過古怪要求，但會謝絕訂酒以外的閒聊！「有啲人會問好多唔關事嘅問題，例如話好鍾意睇你演戲，或說支持咗我好耐，問我會唔會再拍戲？我會話唔好意思，呢個真係工作上嘅電話，如果需要買酒嘅話，先至搵我啦。」

有冇得加錢屌埋

曾跟徐子珊互片

33歲仍是童顏的樂瞳，原名龔茜彤，model出身，07年入大台由閒角做起，直至11年憑劇集《點解阿Sir係阿Sir》演反叛學生，網民勁buy，更封她為高登女神。

愛唱歌的她， 曾圓夢出唱片，09年以樂壇新人，跟徐子珊在頒獎禮拗手瓜，在商台的「叱咤樂壇頒獎禮」角逐生力軍，她得銅獎，徐子珊則是銀獎。

11年她在劇集《點解阿Sir係阿Sir》演反叛學生，網民勁buy，一臉童顏的她被為高登女神。

09年樂瞳曾經出過唱片，更跟同年做樂壇新人的徐子珊拗手瓜，在商台頒獎禮，她在新力軍獎得銅獎，徐子珊獲銀，金獎得主是余翠芝。

仲未上到岸

食過期道具饅頭萌去意

由閒角做到女配， 17年因在大台劇《平安谷》遇上不人道對待，令她決心不再續約。離巢後曾在訪問中說:「一場戲要我吞六、七個饅頭，但嗰啲係存放咗超過一星期嘅道具饅頭，又唔知點解要攞嚟再拍攝用，可能有人揸過咬過，為拍攝我都攞起嚟食，一嗌cut我即刻吐返出來。」

離大台後，自由身的樂瞳在其他電視台主持節目，現在幕前生意兩兼，辛苦但享受:「雖然同拍戲唔同，做生意日忙夜忙，覆客覆到凌晨時分，但過程我卻好享受。」

17年因拍大台劇《平安谷》遇上不人道對待，硬食過期至少一星期的道具饅頭，加上角色無發揮，種種際遇令她萌去意，不跟大台續約。

old g

呢套野講女權幾撚癲

之前露咁多,仲未搵到老細埋單?

How much

咁莫文蔚拍完食神應該直頭要引退

過期mk妹

好過班電子雞啦

我屌哂你地果份!!!!

你搵件新鮮既出黎睇下?

👉👌💵?

遲早問題

外賣妹
我要屌呀

會埋單就唔係老細啦CCHING
老細緊係食十幾廿歲
30歲既老雞是無人要的

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

視乎你誠意

我係英雄

好難講
香港地好多中產個老婆好多都係普通樣

搵二奶都搵後生女啦
點解要搵返個30歲老女人

佢呢d歲數一定係要轉搵一d中產做水魚
但本身學養太低
所以佢而家咪轉行重新包裝自己

醉翁之意不在酒

個屎忽好撚正呀屌你

個屎忽

自食其力都值得尊敬嘅

睇你出幾錢

屌一個星期饅頭wo

佢退出？

佢而家痴埋賣錶佬到嘛

其實佢幾正

【疫市賣酒求出路】直擊樂瞳做送貨妹招徠

咁樣衰做雞都唔屌啦

真how much

做過明星仔就唔會睇得上中產啦
咁多行唔做點解要賣酒 唔開餐廳?
因為容易識有錢人囉

屌屎忽

點同 莫文蔚係女主角

香港精神:
客投訴=金石良言馬上跟進
投訴=垃圾，唔捱得

演藝行業環境係不嬲差
但係唔等如要合理法件事
正如杜汶澤拖糧會俾人鞭一樣

33歲老女人

有無ching一人夾20蚊試下

其實幾正

我屌！

佢睇唔起中產人士啦

老雞

將三個饅頭改圖做碌鳩。。

有諗頭

賣紅酒比較容易結識專業人士

如果個臀無P過圖，值85分

外賣雞

咪又係雞一隻

細細粒

賣賣下酒有錢睇上眼就狗沖

原來個屎忽咁正

想屌

我要呀！

又可以blk多隻pr account
thx樓豬

呢個年頭做酒=投井，朋友d店都仲艱苦經營緊。而且好多藍屍西客。

想買枝入門whisky

0

龍舟掛鼓

之前釣金龜全部失敗

你覺得今次佢會唔會成功

Av情節

其實係賣服務唔係賣酒囉

A cup比盡

品撚師

醉翁之意不在買酒

咁撚大個ass

送貨但又要落樓

倉科加奈

Ivan sir著件假supreme

屌又咪第一次先會送
之後又咪d男同事送

屌一次是ok的

水晶膠加雙氧水?

點解阿Sir係阿Sir個陣真係全盛時期

放低張key card自己識做

呢條女之前有玩tinder

利申：match完無睬過佢

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF